我地唔係罷工 係要佢地冇撚得收工

1111
咁撚鐘意反工咪撚收工呀

同場加映
各位大專生 你地停課就今晚組隊
聽日唔好比我返到工呀
好似今日咁

既然港豬咁中意返工, 點解唔調轉逼佢地玩和你收工

講得好